香港站內不能上荃灣線

要搭東涌線去荔景先可以轉返荃灣線。

香港站有無狗查人？

我出post嗰陣冇，而家唔知